930電影 刺客特攻47

垃圾

之前喺Netflix睇過，以為係新嗰套，點知嗰係。舊嗰套真係好垃圾

好似係套爛片

推

達哥果啲遊戲片段仲好睇
得黎明燈得天下

自己睇自己直播，仲好睇過套戲

有Angelababy???

好唔好睇？
仲有得返轉頭

呢段啲光係咁閃
睇到眼痛

有2套？

一套 07年
一套 15年

完全未睇過

無雙 ？

好唔好睇

啱啱開波
未知知數

頭先好似見到 heroes 個 sylar
好耐冇見

呢套咪新果套囉on9

睇預告幾好睇
睇緊

側到咁都認到

側面都認到

見到頭有ab
真係有

47 有冇資格入 神盾局

我意思係我想喺Netflix睇新嗰套，點知係舊嗰套

睇過舊果套 不過不失既動作片

呢個係咪 sylar

好想有有達哥配音

無視佢

9%

仲話阻到人
比人打到仆哂

咁撚準

條友係咪星空奇遇記個冼樸

仲未知做緊乜

岸鳩

司機死左就樂車走？ 推開司機渣車咪仲快

手槍當狙用

係

條女有超能力

跑上去冇睇咁耐都搵到架車...

條女凸點

男女主會唔會扑嘢

射追蹤器落條女度

仆街

原來 sylar = 冼樸

啱啱先發現

女主都似係實驗品

可能佢就係46

屌你仲以為男主

吓，咁就死?

星矢咩

白眼

想睇最後直升機個幕

記得好誇張

美國佬嘅間諜片
有邊套唔係局中局

47個樣好qq

佢係90

姐係點???
點解條友中咁多槍都唔死???

佢做正好多

佢o岩o岩有講

唔知46有冇份

諗起佢手指指切開d人個頭

你當條友內置咗件射唔爛嘅防彈衣啦

應該同狼人差唔多原理

唔知回復力會唔會高d

Audi廣告

而且係液態

放個炸彈落去

最記得第一季最尾果集俾成班人圍毆 , 個日本仔一刀插落去點知又唔死得

評價：普通爆谷片

個大佬咁熟口面既...

第一次睇以為係i will find u and i will kill u

打落去應該超痛

升降機個幕先岩

打幾拳飛幾腳都係分咁多鏡

拍得好正

個女頭先又丢左枝槍

明明神準
射佢仲快過幫佢擋子彈啦

一捉就自爆做完好耐

48